<resources>
    <string name="app_name">#НеОтНашегоИмени</string>

    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_refresh">Reload</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="title_first_for_video_fragment">Первый ролик</string>
    <string name="title_second_for_video_fragment">Второй ролик</string>
    <string name="title_third_for_video_fragment">Третий ролик</string>
    <string name="title_fourth_for_video_fragment">Четвертый ролик</string>
    <string name="title_fifth_for_video_fragment">Пятый ролик</string>
    <string name="title_sixth_for_video_fragment">Шестой ролик</string>
    <string name="title_seventh_for_video_fragment">Седьмой ролик</string>

    <string name="title_first">Война в Сирии и насильственный экстремизм</string>
    <string name="content_first">Что заставляет молодых людей бросать своих родных и вступать в террористические организации? Какие последствия для семей и общества несёт #война в Сирии? Какие меры принимаются в разных странах этого региона для противодействия насильственному экстремизму?</string>

    <string name="title_second">Таджикистан: вовлечение в "джихад"</string>
    <string name="content_second">1300 граждан Таджикистана присоединилось к ИГИЛ, большинство из них были трудовыми мигрантами в России. Молодежь из Хатлонского региона и столицы страны Душанбе обсуждают проблему уязвимости трудовых мигрантов и их вовлечение в "джихад".</string>

    <string name="title_third">Чужая война в Сирии</string>
    <string name="content_third">Экономические проблемы вынуждают сотни тысяч молодых людей Таджикистана ежегодно уезжать на заработки в Россию. Большинство уехавших на так называемый джихад в Сирию таджикистанцев были трудовыми мигрантами. Молодые люди из Душанбе собрались обсудить проблему чужой войны в Сирии и уязвимость трудовых мигрантов.</string>

    <string name="title_fourth">Трагедии граждан Таджикистана</string>
    <string name="content_fourth">Из Таджикистана в Сирию на "джихад" уехали 1300 человек, большинство из них — из Хатлонского региона. Молодежь Хатлона проделала долгий путь в Бишкек, чтобы обсудить причины насильственного экстремизма.</string>

    <string name="title_fifth">Религиозная ситуация в Казахстане</string>
    <string name="content_fifth">Из Казахстана на войну в Сирию уехало около 600 человек. Молодые люди из #Алматы и Жезказганского района, в котором эта проблема стоит остро, собрались поделиться опытом и обсудить религиозную ситуацию в регионах и мегаполисе.</string>

    <string name="title_sixth">Зачем уезжают на джихад в Сирию</string>
    <string name="content_sixth">Обсуждение проблемы насильственного экстремизма и причин, по которым их ровесники уезжают на #джихад в Сирию. Ток-шоу в Алматы (#Казахстан).</string>

    <string name="title_seventh">Причины раскола общества. Жэзказган (Казахстан)</string>
    <string name="content_seventh">Из Казахстана на войну в Сирию уехали около 600 человек. Одним из самых уязвимых мест стал маленький шахтерский городок Сатпаев Жезказганского района. Молодые люди из Жезказгана собрались обсудить потери своих близких на чужой войне и причины раскола своего сообщества</string>

    <string name="title_eighth">Как сказать ребенку, что мама в Сирии?</string>
    <string name="content_eighth">Больше 600 граждан Кыргызстана уехало воевать в Сирию, оставив за собой семейные трагедии. Молодые люди из южного села Араван где эта проблема стоит остро, поделились своим опытом со сверстниками из Бишкека. Участники проекта обсуждают угрозу насильственного экстремизма, личную и общую ответственность.</string>

    <string name="title_ninth">Вербовка в террористы: виноваты власти?</string>
    <string name="content_ninth">#Бишкек — столица Кыргызстана, куда ежегодно приезжают тысячи молодых людей со всей страны в поисках работы, светского и религиозного образования. Столичная #молодежь все чаще разделяется во взглядах на роль религии в своей жизни. Участники проекта «Не от нашего имени» в Бишкеке обсуждают причины радикализации и вопросы гражданской ответственности.</string>

    <string name="title_tenth">Ош, юг Кыргызстана</string>
    <string name="content_tenth">По официальной статистике, около 600 граждан страны уехали на войну на Ближний Восток, больше половины из них – из Ошской области. Араван – самое проблемное село в Оше. Почти у каждого жителя есть знакомый или сосед, а у некоторых даже родственник, уехавший на так называемый джихад. Молодые люди из Аравана обсуждают причины радикализации в своем регионе и горе своих соседей.</string>


    <string name="tag_name">#НЕ ОТ НАШЕГО ИМЕНИ</string>
    <string name="disclaimer_text">Данный вебсайт/ мобильное приложение был(а) создан(а) в рамках проекта “Содействие
стабильности и миру в Центральной Азии”, которая поддерживается при финансовой поддержке
Европейского Союза. Содержание публикаций на данном вебсайте/странице является предметом
ответственности Общественного фонда «Прогресс-Араван» и не отражает точку зрения
Европейского Союза.</string>

    <string name="about_project_title">О НАС</string>
    <string name="about_project_text">Не От Нашего Имени это исследовательский и документальный проект разработанный Радио Свободная Европа/ Радио Свобода с целью помочь сообществам в Центральной Азии понять и предотвратить распространение насилия и экстремизма. Это первый региональный противодействующий экстремизму проект, который был разработан для региона в целом по Центральной Азии.

В рамках первой фазы проекта было снято 10 серий ток-шоу, или модерированных дискуссионных групп, проведенный с участниками на их местных языках в "красных зонах" и в больших городах Казахстана, Кыргызстана и Таджикистана. Эти сессии, были засняты и подготовлены в десять 30 минутных роликов, чтобы их показывали в региона, чтобы они были просмотрены и использованы местными сообществами с целью помочь резидентам противодействовать и предотвращать распространение экстремизма.

В рамках второй фазы, по истечению двух лет, команда проекта Не От Нашего Имени возвратилась обратно к героям и участникам проекта, чтобы узнать об изменениях в их жизни после участия в ток-шоу. Что нового произошло в их жизни или что изменилось? Как участие в в ток-шоу повлияло на их жизнь? С этим вопросом команда проекта вновь отправилась в Казахстан, Кыргызстан и Таджикистан, чтобы снять новые истории про старых героев и участников. А также чтобы эти истории достигали большей аудитории в рамках проекта были разработаны веб-сайт и мобильное приложение. Более того, в рамках проекта предусмотрено проведение обсуждений на местах с целью продвижения результатов и влияния проекта среди сообществ.</string>
    <string name="disclaimer">Дисклеймер</string>
    <string name="disclaimer_second">Для более детальной информации Вы можете обратиться по э-почте:</string>
    <string name="progressaravan_gmail_com">progressaravan@gmail.com</string>
    <string name="springcode">Не от нашего имени ©2019 Приложение было разработано при поддержке SpringCode</string>

    <string name="about_talk_show">В рамках первой фазы проекта Не От Нашего Имени молодые участники из Казахстана, Кыргызстана и Таджикистана участвовали в 10 сериях ток-шоу. В самом начале были сняты первые сессии в Кыргызстане с участниками из сельской местности, а также отдельно с участниками из столицы, чтобы увидеть различие в восприятии реалий и причин выезда в боевые зоны. Далее было проведено страновое ток-шоу, куда команда проекта пригласила участников из села и столицы, чтобы они смогли друг другу рассказать о своем опыте радикализации своих близких. По такому плану также были подготовлены ток-шоу в Казахстане и Таджикистане. 10 серия ток-шоу объединила участников со трех стран, когда проблему радикализации смогли рассматривать на региональном уровне.</string>
    <string name="title_talk_show">Ток-шоу</string>
    <string name="kazakhstan">Казахстан</string>
    <string name="tajikistan">Таджикистан</string>
    <string name="kyrgyzstan">Кыргызстан</string>
    <string name="not_in_our_name">#НЕ ОТ НАШЕГО ИМЕНИ</string>
</resources>
